杜琪峰眾多作品中最推薦邊套

睇過大路野如暗戰，PTU，放逐，黑社會...

特別想提PTU 續集同原作差得幾遠 無論係氣氛、光暗、鏡頭等等

巴打有無推介？

最好睇唔敢講 但自己最中意同感受最深係柔道龍虎榜
利申 銀河映像迷

監制得唔得
恐怖雞

鎗火

大隻佬

柔道龍虎榜、神探、鎗火

暗花

放逐

審死官

最正一定係PTU同鎗火。

PTU 續集佢做監制啫, 唔係導演

大事件

非常突然

講返先呢套係杜sir監制游達志導演
不過我覺得都非常杜sir
銀河映像超乎想像

十萬火急好似都係杜sir

ptu
刻劃人性一流

PTU同黑社會1

槍火其實我覺得尾段勾義嫂同本身個劇情有d唔關事
寧願最後發現任達華先係final boss好過

黑社會

PTU好撚真實同黑暗

濟公

好似話實際上都係杜韋拍
因為去過幾次外國影展俾人覺得佢哋分工模糊，所以之後正名返

加錢呀！